[Steam]有冇人有玩tree of life?

同fd夾40蚊買隻game，
不過岩岩開始
岩岩起左鋸木廠同水井，
而家唔知做咩好，只係瘋狂斬樹
同埋玩亞ser，好似唔多見有活人玩
連登有冇人玩緊可以一齊討論下

pish

game條link

係咪冇人玩架啦？

最近評論：大多負評 (19)
所有評論：褒貶不一 (5,086)

ching下次睇清楚

大多負評

諗住40蚊試下又無防

岩岩出果陣係幾好玩
可惜之後越改越衰
其實呢d game最緊要係多人玩
少人玩既話 就算隻game幾正都唔會好玩

改左啲咩?
我fd話可以成班人一齊掘料起村再一齊攻人，
講到好好玩咁，入到game鬼影都唔見
好似玩單機咁

多到直頭變左第二隻game咁
OB果陣已經冇玩 宜家已經唔知改成點
不過核心玩法應該冇變
都係掘料起城攻城
但係宜家應該冇哂人玩啦

會唔會美ser多人玩啲，
係既話我轉過去，而家單機好悶

自己睇
過去一個月 全部ser加埋平均得37人玩

shit，係咪del得game

而家就玩Atlas

又係類似玩起野攻城?

Atlas其實幾好玩 可惜做衰左個頭